<html>
<head><title>Evolución temática de las Tesinas de la Licenciatura en Turismo (DGyT-UNS)</title><meta charset="utf-8" /></head>
<body>
    <h2 style="text-align:center; color:#2c3e50;">Evolución temática de las Tesinas de la Licenciatura en Turismo (DGyT-UNS)</h2>
    <div>                        <script type="text/javascript">window.PlotlyConfig = {MathJaxConfig: 'local'};</script>
        <script charset="utf-8" src="https://cdn.plot.ly/plotly-3.0.1.min.js" integrity="sha256-oy6Be7Eh6eiQFs5M7oXuPxxm9qbJXEtTpfSI93dW16Q=" crossorigin="anonymous"></script>                <div id="8d17b75a-710c-437f-bfb7-e9f2abb92f24" class="plotly-graph-div" style="height:550px; width:100%;"></div>            <script type="text/javascript">                window.PLOTLYENV=window.PLOTLYENV || {};                                if (document.getElementById("8d17b75a-710c-437f-bfb7-e9f2abb92f24")) {                    Plotly.newPlot(                        "8d17b75a-710c-437f-bfb7-e9f2abb92f24",                        [{"customdata":["Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas","Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas","Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas","Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas","Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas","Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas","Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas","Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas","Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas","Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas","Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas","Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas","Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas","Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas","Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas","Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"],"hovertemplate":"\u003cb\u003eA\u00f1o\u003c\u002fb\u003e: %{x}\u003cbr\u003e\u003cb\u003ePatrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas\u003c\u002fb\u003e: %{y}\u003cbr\u003e\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","mode":"lines+markers","name":"Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas","x":{"dtype":"i4","bdata":"2QcAANoHAADbBwAA3AcAAN0HAADeBwAA3wcAAOAHAADhBwAA4gcAAOMHAADkBwAA5QcAAOYHAADnBwAA6AcAAA=="},"y":{"dtype":"f8","bdata":"AAAAAAAA8D8AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAABAAAAAAAAA8D8AAAAAAADwPwAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAAAAAAAAAAAADwPwAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAQAAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAA8D8="},"type":"scatter"},{"customdata":["Turismo ferroviario y patrimonio urbano","Turismo ferroviario y patrimonio urbano","Turismo ferroviario y patrimonio urbano","Turismo ferroviario y patrimonio urbano","Turismo ferroviario y patrimonio urbano","Turismo ferroviario y patrimonio urbano","Turismo ferroviario y patrimonio urbano","Turismo ferroviario y patrimonio urbano","Turismo ferroviario y patrimonio urbano","Turismo ferroviario y patrimonio urbano","Turismo ferroviario y patrimonio urbano","Turismo ferroviario y patrimonio urbano","Turismo ferroviario y patrimonio urbano","Turismo ferroviario y patrimonio urbano","Turismo ferroviario y patrimonio urbano","Turismo ferroviario y patrimonio urbano"],"hovertemplate":"\u003cb\u003eA\u00f1o\u003c\u002fb\u003e: %{x}\u003cbr\u003e\u003cb\u003eTurismo ferroviario y patrimonio urbano\u003c\u002fb\u003e: %{y}\u003cbr\u003e\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","mode":"lines+markers","name":"Turismo ferroviario y patrimonio urbano","x":{"dtype":"i4","bdata":"2QcAANoHAADbBwAA3AcAAN0HAADeBwAA3wcAAOAHAADhBwAA4gcAAOMHAADkBwAA5QcAAOYHAADnBwAA6AcAAA=="},"y":{"dtype":"f8","bdata":"AAAAAAAAAAAAAAAAAADwPwAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA8D8AAAAAAAAAQAAAAAAAABBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAA8D8AAAAAAAAAAAAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAAAAA="},"type":"scatter"},{"customdata":["Turismo alternativo y cicloturismo","Turismo alternativo y cicloturismo","Turismo alternativo y cicloturismo","Turismo alternativo y cicloturismo","Turismo alternativo y cicloturismo","Turismo alternativo y cicloturismo","Turismo alternativo y cicloturismo","Turismo alternativo y cicloturismo","Turismo alternativo y cicloturismo","Turismo alternativo y cicloturismo","Turismo alternativo y cicloturismo","Turismo alternativo y cicloturismo","Turismo alternativo y cicloturismo","Turismo alternativo y cicloturismo","Turismo alternativo y cicloturismo","Turismo alternativo y cicloturismo"],"hovertemplate":"\u003cb\u003eA\u00f1o\u003c\u002fb\u003e: %{x}\u003cbr\u003e\u003cb\u003eTurismo alternativo y cicloturismo\u003c\u002fb\u003e: %{y}\u003cbr\u003e\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","mode":"lines+markers","name":"Turismo alternativo y cicloturismo","x":{"dtype":"i4","bdata":"2QcAANoHAADbBwAA3AcAAN0HAADeBwAA3wcAAOAHAADhBwAA4gcAAOMHAADkBwAA5QcAAOYHAADnBwAA6AcAAA=="},"y":{"dtype":"f8","bdata":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAA8D8AAAAAAAAAAAAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAA8D8AAAAAAADwPwAAAAAAAABAAAAAAAAAAAAAAAAAAADwPwAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAA8D8="},"type":"scatter"},{"customdata":["Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades","Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades","Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades","Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades","Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades","Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades","Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades","Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades","Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades","Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades","Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades","Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades","Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades","Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades","Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades","Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades"],"hovertemplate":"\u003cb\u003eA\u00f1o\u003c\u002fb\u003e: %{x}\u003cbr\u003e\u003cb\u003eTurismo y comunicaci\u00f3n en ciudades\u003c\u002fb\u003e: %{y}\u003cbr\u003e\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","mode":"lines+markers","name":"Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades","x":{"dtype":"i4","bdata":"2QcAANoHAADbBwAA3AcAAN0HAADeBwAA3wcAAOAHAADhBwAA4gcAAOMHAADkBwAA5QcAAOYHAADnBwAA6AcAAA=="},"y":{"dtype":"f8","bdata":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA8D8AAAAAAAAAAAAAAAAAABBAAAAAAAAA8D8AAAAAAAAAQAAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAQAAAAAAAAABAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA8D8="},"type":"scatter"},{"customdata":["An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial","An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial","An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial","An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial","An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial","An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial","An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial","An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial","An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial","An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial","An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial","An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial","An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial","An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial","An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial","An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"],"hovertemplate":"\u003cb\u003eA\u00f1o\u003c\u002fb\u003e: %{x}\u003cbr\u003e\u003cb\u003eAn\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial\u003c\u002fb\u003e: %{y}\u003cbr\u003e\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","mode":"lines+markers","name":"An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial","x":{"dtype":"i4","bdata":"2QcAANoHAADbBwAA3AcAAN0HAADeBwAA3wcAAOAHAADhBwAA4gcAAOMHAADkBwAA5QcAAOYHAADnBwAA6AcAAA=="},"y":{"dtype":"f8","bdata":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAADwPwAAAAAAABhAAAAAAAAACEAAAAAAAAAQQAAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAAGEAAAAAAAAAUQAAAAAAAAAAAAAAAAAAACEAAAAAAAAAAQAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAEA="},"type":"scatter"},{"customdata":["Oferta de turismo rural y urbano","Oferta de turismo rural y urbano","Oferta de turismo rural y urbano","Oferta de turismo rural y urbano","Oferta de turismo rural y urbano","Oferta de turismo rural y urbano","Oferta de turismo rural y urbano","Oferta de turismo rural y urbano","Oferta de turismo rural y urbano","Oferta de turismo rural y urbano","Oferta de turismo rural y urbano","Oferta de turismo rural y urbano","Oferta de turismo rural y urbano","Oferta de turismo rural y urbano","Oferta de turismo rural y urbano","Oferta de turismo rural y urbano"],"hovertemplate":"\u003cb\u003eA\u00f1o\u003c\u002fb\u003e: %{x}\u003cbr\u003e\u003cb\u003eOferta de turismo rural y urbano\u003c\u002fb\u003e: %{y}\u003cbr\u003e\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","mode":"lines+markers","name":"Oferta de turismo rural y urbano","x":{"dtype":"i4","bdata":"2QcAANoHAADbBwAA3AcAAN0HAADeBwAA3wcAAOAHAADhBwAA4gcAAOMHAADkBwAA5QcAAOYHAADnBwAA6AcAAA=="},"y":{"dtype":"f8","bdata":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAQAAAAAAAABhAAAAAAAAAJEAAAAAAAAAQQAAAAAAAAAAAAAAAAAAAGEAAAAAAAADwPwAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAACEAAAAAAAAAAQAAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAAAEA="},"type":"scatter"},{"customdata":["Turismo cultural y desarrollo local","Turismo cultural y desarrollo local","Turismo cultural y desarrollo local","Turismo cultural y desarrollo local","Turismo cultural y desarrollo local","Turismo cultural y desarrollo local","Turismo cultural y desarrollo local","Turismo cultural y desarrollo local","Turismo cultural y desarrollo local","Turismo cultural y desarrollo local","Turismo cultural y desarrollo local","Turismo cultural y desarrollo local","Turismo cultural y desarrollo local","Turismo cultural y desarrollo local","Turismo cultural y desarrollo local","Turismo cultural y desarrollo local"],"hovertemplate":"\u003cb\u003eA\u00f1o\u003c\u002fb\u003e: %{x}\u003cbr\u003e\u003cb\u003eTurismo cultural y desarrollo local\u003c\u002fb\u003e: %{y}\u003cbr\u003e\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","mode":"lines+markers","name":"Turismo cultural y desarrollo local","x":{"dtype":"i4","bdata":"2QcAANoHAADbBwAA3AcAAN0HAADeBwAA3wcAAOAHAADhBwAA4gcAAOMHAADkBwAA5QcAAOYHAADnBwAA6AcAAA=="},"y":{"dtype":"f8","bdata":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAIQAAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAAAEAAAAAAAAAAQAAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAACEAAAAAAAADwPwAAAAAAAABAAAAAAAAAAEAAAAAAAADwPwAAAAAAAAAAAAAAAAAACEA="},"type":"scatter"},{"customdata":["Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos","Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos","Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos","Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos","Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos","Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos","Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos","Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos","Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos","Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos","Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos","Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos","Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos","Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos","Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos","Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos"],"hovertemplate":"\u003cb\u003eA\u00f1o\u003c\u002fb\u003e: %{x}\u003cbr\u003e\u003cb\u003eCalidad percibida en servicios tur\u00edsticos\u003c\u002fb\u003e: %{y}\u003cbr\u003e\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","mode":"lines+markers","name":"Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos","x":{"dtype":"i4","bdata":"2QcAANoHAADbBwAA3AcAAN0HAADeBwAA3wcAAOAHAADhBwAA4gcAAOMHAADkBwAA5QcAAOYHAADnBwAA6AcAAA=="},"y":{"dtype":"f8","bdata":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAA8D8AAAAAAADwPwAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAAAEAAAAAAAAAAQAAAAAAAAAAAAAAAAAAA8D8AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA="},"type":"scatter"},{"customdata":["Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos","Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos","Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos","Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos","Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos","Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos","Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos","Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos","Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos","Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos","Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos","Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos","Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos","Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos","Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos","Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"],"hovertemplate":"\u003cb\u003eA\u00f1o\u003c\u002fb\u003e: %{x}\u003cbr\u003e\u003cb\u003eDesarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos\u003c\u002fb\u003e: %{y}\u003cbr\u003e\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","mode":"lines+markers","name":"Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos","x":{"dtype":"i4","bdata":"2QcAANoHAADbBwAA3AcAAN0HAADeBwAA3wcAAOAHAADhBwAA4gcAAOMHAADkBwAA5QcAAOYHAADnBwAA6AcAAA=="},"y":{"dtype":"f8","bdata":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAABBAAAAAAAAACEAAAAAAAAAIQAAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAAAEAAAAAAAAAAQAAAAAAAAAhAAAAAAAAACEAAAAAAAAAIQAAAAAAAAAAAAAAAAAAACEA="},"type":"scatter"},{"customdata":["Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico","Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico","Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico","Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico","Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico","Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico","Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico","Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico","Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico","Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico","Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico","Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico","Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico","Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico","Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico","Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"],"hovertemplate":"\u003cb\u003eA\u00f1o\u003c\u002fb\u003e: %{x}\u003cbr\u003e\u003cb\u003eEspacios culturales y desarrollo tur\u00edstico\u003c\u002fb\u003e: %{y}\u003cbr\u003e\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","mode":"lines+markers","name":"Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico","x":{"dtype":"i4","bdata":"2QcAANoHAADbBwAA3AcAAN0HAADeBwAA3wcAAOAHAADhBwAA4gcAAOMHAADkBwAA5QcAAOYHAADnBwAA6AcAAA=="},"y":{"dtype":"f8","bdata":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAAAAAAAAAAAAAUQAAAAAAAAABAAAAAAAAAAAAAAAAAAADwPwAAAAAAAAhAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAAAAA="},"type":"scatter"},{"customdata":["Patrimonio cultural y su puesta en valor","Patrimonio cultural y su puesta en valor","Patrimonio cultural y su puesta en valor","Patrimonio cultural y su puesta en valor","Patrimonio cultural y su puesta en valor","Patrimonio cultural y su puesta en valor","Patrimonio cultural y su puesta en valor","Patrimonio cultural y su puesta en valor","Patrimonio cultural y su puesta en valor","Patrimonio cultural y su puesta en valor","Patrimonio cultural y su puesta en valor","Patrimonio cultural y su puesta en valor","Patrimonio cultural y su puesta en valor","Patrimonio cultural y su puesta en valor","Patrimonio cultural y su puesta en valor","Patrimonio cultural y su puesta en valor"],"hovertemplate":"\u003cb\u003eA\u00f1o\u003c\u002fb\u003e: %{x}\u003cbr\u003e\u003cb\u003ePatrimonio cultural y su puesta en valor\u003c\u002fb\u003e: %{y}\u003cbr\u003e\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","mode":"lines+markers","name":"Patrimonio cultural y su puesta en valor","x":{"dtype":"i4","bdata":"2QcAANoHAADbBwAA3AcAAN0HAADeBwAA3wcAAOAHAADhBwAA4gcAAOMHAADkBwAA5QcAAOYHAADnBwAA6AcAAA=="},"y":{"dtype":"f8","bdata":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAABBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAhAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAQAAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA="},"type":"scatter"},{"customdata":["Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico","Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico","Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico","Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico","Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico","Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico","Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico","Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico","Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico","Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico","Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico","Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico","Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico","Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico","Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico","Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico"],"hovertemplate":"\u003cb\u003eA\u00f1o\u003c\u002fb\u003e: %{x}\u003cbr\u003e\u003cb\u003eRevalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico\u003c\u002fb\u003e: %{y}\u003cbr\u003e\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","mode":"lines+markers","name":"Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico","x":{"dtype":"i4","bdata":"2QcAANoHAADbBwAA3AcAAN0HAADeBwAA3wcAAOAHAADhBwAA4gcAAOMHAADkBwAA5QcAAOYHAADnBwAA6AcAAA=="},"y":{"dtype":"f8","bdata":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAABAAAAAAAAA8D8AAAAAAADwPwAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAADwPwAAAAAAAAAAAAAAAAAA8D8AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAEA="},"type":"scatter"},{"customdata":["Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales","Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales","Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales","Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales","Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales","Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales","Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales","Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales","Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales","Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales","Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales","Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales","Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales","Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales","Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales","Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales"],"hovertemplate":"\u003cb\u003eA\u00f1o\u003c\u002fb\u003e: %{x}\u003cbr\u003e\u003cb\u003eTurismo rural y accesibilidad en parques nacionales\u003c\u002fb\u003e: %{y}\u003cbr\u003e\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","mode":"lines+markers","name":"Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales","x":{"dtype":"i4","bdata":"2QcAANoHAADbBwAA3AcAAN0HAADeBwAA3wcAAOAHAADhBwAA4gcAAOMHAADkBwAA5QcAAOYHAADnBwAA6AcAAA=="},"y":{"dtype":"f8","bdata":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAPA\u002fAAAAAAAA8D8AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAADwPwAAAAAAAAAAAAAAAAAA8D8="},"type":"scatter"},{"customdata":["Turismo de eventos y destinos costeros","Turismo de eventos y destinos costeros","Turismo de eventos y destinos costeros","Turismo de eventos y destinos costeros","Turismo de eventos y destinos costeros","Turismo de eventos y destinos costeros","Turismo de eventos y destinos costeros","Turismo de eventos y destinos costeros","Turismo de eventos y destinos costeros","Turismo de eventos y destinos costeros","Turismo de eventos y destinos costeros","Turismo de eventos y destinos costeros","Turismo de eventos y destinos costeros","Turismo de eventos y destinos costeros","Turismo de eventos y destinos costeros","Turismo de eventos y destinos costeros"],"hovertemplate":"\u003cb\u003eA\u00f1o\u003c\u002fb\u003e: %{x}\u003cbr\u003e\u003cb\u003eTurismo de eventos y destinos costeros\u003c\u002fb\u003e: %{y}\u003cbr\u003e\u003cextra\u003e\u003c\u002fextra\u003e","mode":"lines+markers","name":"Turismo de eventos y destinos costeros","x":{"dtype":"i4","bdata":"2QcAANoHAADbBwAA3AcAAN0HAADeBwAA3wcAAOAHAADhBwAA4gcAAOMHAADkBwAA5QcAAOYHAADnBwAA6AcAAA=="},"y":{"dtype":"f8","bdata":"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAADwPwAAAAAAAAhAAAAAAAAA8D8AAAAAAAAIQAAAAAAAAABAAAAAAAAAAAAAAAAAAADwPwAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA="},"type":"scatter"}],                        {"template":{"data":{"histogram2dcontour":[{"type":"histogram2dcontour","colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""},"colorscale":[[0.0,"#0d0887"],[0.1111111111111111,"#46039f"],[0.2222222222222222,"#7201a8"],[0.3333333333333333,"#9c179e"],[0.4444444444444444,"#bd3786"],[0.5555555555555556,"#d8576b"],[0.6666666666666666,"#ed7953"],[0.7777777777777778,"#fb9f3a"],[0.8888888888888888,"#fdca26"],[1.0,"#f0f921"]]}],"choropleth":[{"type":"choropleth","colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}],"histogram2d":[{"type":"histogram2d","colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""},"colorscale":[[0.0,"#0d0887"],[0.1111111111111111,"#46039f"],[0.2222222222222222,"#7201a8"],[0.3333333333333333,"#9c179e"],[0.4444444444444444,"#bd3786"],[0.5555555555555556,"#d8576b"],[0.6666666666666666,"#ed7953"],[0.7777777777777778,"#fb9f3a"],[0.8888888888888888,"#fdca26"],[1.0,"#f0f921"]]}],"heatmap":[{"type":"heatmap","colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""},"colorscale":[[0.0,"#0d0887"],[0.1111111111111111,"#46039f"],[0.2222222222222222,"#7201a8"],[0.3333333333333333,"#9c179e"],[0.4444444444444444,"#bd3786"],[0.5555555555555556,"#d8576b"],[0.6666666666666666,"#ed7953"],[0.7777777777777778,"#fb9f3a"],[0.8888888888888888,"#fdca26"],[1.0,"#f0f921"]]}],"contourcarpet":[{"type":"contourcarpet","colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}],"contour":[{"type":"contour","colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""},"colorscale":[[0.0,"#0d0887"],[0.1111111111111111,"#46039f"],[0.2222222222222222,"#7201a8"],[0.3333333333333333,"#9c179e"],[0.4444444444444444,"#bd3786"],[0.5555555555555556,"#d8576b"],[0.6666666666666666,"#ed7953"],[0.7777777777777778,"#fb9f3a"],[0.8888888888888888,"#fdca26"],[1.0,"#f0f921"]]}],"surface":[{"type":"surface","colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""},"colorscale":[[0.0,"#0d0887"],[0.1111111111111111,"#46039f"],[0.2222222222222222,"#7201a8"],[0.3333333333333333,"#9c179e"],[0.4444444444444444,"#bd3786"],[0.5555555555555556,"#d8576b"],[0.6666666666666666,"#ed7953"],[0.7777777777777778,"#fb9f3a"],[0.8888888888888888,"#fdca26"],[1.0,"#f0f921"]]}],"mesh3d":[{"type":"mesh3d","colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}],"scatter":[{"fillpattern":{"fillmode":"overlay","size":10,"solidity":0.2},"type":"scatter"}],"parcoords":[{"type":"parcoords","line":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"scatterpolargl":[{"type":"scatterpolargl","marker":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"bar":[{"error_x":{"color":"#2a3f5f"},"error_y":{"color":"#2a3f5f"},"marker":{"line":{"color":"#E5ECF6","width":0.5},"pattern":{"fillmode":"overlay","size":10,"solidity":0.2}},"type":"bar"}],"scattergeo":[{"type":"scattergeo","marker":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"scatterpolar":[{"type":"scatterpolar","marker":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"histogram":[{"marker":{"pattern":{"fillmode":"overlay","size":10,"solidity":0.2}},"type":"histogram"}],"scattergl":[{"type":"scattergl","marker":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"scatter3d":[{"type":"scatter3d","line":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}},"marker":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"scattermap":[{"type":"scattermap","marker":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"scattermapbox":[{"type":"scattermapbox","marker":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"scatterternary":[{"type":"scatterternary","marker":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"scattercarpet":[{"type":"scattercarpet","marker":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}}}],"carpet":[{"aaxis":{"endlinecolor":"#2a3f5f","gridcolor":"white","linecolor":"white","minorgridcolor":"white","startlinecolor":"#2a3f5f"},"baxis":{"endlinecolor":"#2a3f5f","gridcolor":"white","linecolor":"white","minorgridcolor":"white","startlinecolor":"#2a3f5f"},"type":"carpet"}],"table":[{"cells":{"fill":{"color":"#EBF0F8"},"line":{"color":"white"}},"header":{"fill":{"color":"#C8D4E3"},"line":{"color":"white"}},"type":"table"}],"barpolar":[{"marker":{"line":{"color":"#E5ECF6","width":0.5},"pattern":{"fillmode":"overlay","size":10,"solidity":0.2}},"type":"barpolar"}],"pie":[{"automargin":true,"type":"pie"}]},"layout":{"autotypenumbers":"strict","colorway":["#636efa","#EF553B","#00cc96","#ab63fa","#FFA15A","#19d3f3","#FF6692","#B6E880","#FF97FF","#FECB52"],"font":{"color":"#2a3f5f"},"hovermode":"closest","hoverlabel":{"align":"left"},"paper_bgcolor":"white","plot_bgcolor":"#E5ECF6","polar":{"bgcolor":"#E5ECF6","angularaxis":{"gridcolor":"white","linecolor":"white","ticks":""},"radialaxis":{"gridcolor":"white","linecolor":"white","ticks":""}},"ternary":{"bgcolor":"#E5ECF6","aaxis":{"gridcolor":"white","linecolor":"white","ticks":""},"baxis":{"gridcolor":"white","linecolor":"white","ticks":""},"caxis":{"gridcolor":"white","linecolor":"white","ticks":""}},"coloraxis":{"colorbar":{"outlinewidth":0,"ticks":""}},"colorscale":{"sequential":[[0.0,"#0d0887"],[0.1111111111111111,"#46039f"],[0.2222222222222222,"#7201a8"],[0.3333333333333333,"#9c179e"],[0.4444444444444444,"#bd3786"],[0.5555555555555556,"#d8576b"],[0.6666666666666666,"#ed7953"],[0.7777777777777778,"#fb9f3a"],[0.8888888888888888,"#fdca26"],[1.0,"#f0f921"]],"sequentialminus":[[0.0,"#0d0887"],[0.1111111111111111,"#46039f"],[0.2222222222222222,"#7201a8"],[0.3333333333333333,"#9c179e"],[0.4444444444444444,"#bd3786"],[0.5555555555555556,"#d8576b"],[0.6666666666666666,"#ed7953"],[0.7777777777777778,"#fb9f3a"],[0.8888888888888888,"#fdca26"],[1.0,"#f0f921"]],"diverging":[[0,"#8e0152"],[0.1,"#c51b7d"],[0.2,"#de77ae"],[0.3,"#f1b6da"],[0.4,"#fde0ef"],[0.5,"#f7f7f7"],[0.6,"#e6f5d0"],[0.7,"#b8e186"],[0.8,"#7fbc41"],[0.9,"#4d9221"],[1,"#276419"]]},"xaxis":{"gridcolor":"white","linecolor":"white","ticks":"","title":{"standoff":15},"zerolinecolor":"white","automargin":true,"zerolinewidth":2},"yaxis":{"gridcolor":"white","linecolor":"white","ticks":"","title":{"standoff":15},"zerolinecolor":"white","automargin":true,"zerolinewidth":2},"scene":{"xaxis":{"backgroundcolor":"#E5ECF6","gridcolor":"white","linecolor":"white","showbackground":true,"ticks":"","zerolinecolor":"white","gridwidth":2},"yaxis":{"backgroundcolor":"#E5ECF6","gridcolor":"white","linecolor":"white","showbackground":true,"ticks":"","zerolinecolor":"white","gridwidth":2},"zaxis":{"backgroundcolor":"#E5ECF6","gridcolor":"white","linecolor":"white","showbackground":true,"ticks":"","zerolinecolor":"white","gridwidth":2}},"shapedefaults":{"line":{"color":"#2a3f5f"}},"annotationdefaults":{"arrowcolor":"#2a3f5f","arrowhead":0,"arrowwidth":1},"geo":{"bgcolor":"white","landcolor":"#E5ECF6","subunitcolor":"white","showland":true,"showlakes":true,"lakecolor":"white"},"title":{"x":0.05},"mapbox":{"style":"light"}}},"xaxis":{"title":{"text":"A\u00f1o de Publicaci\u00f3n"},"tickmode":"array","tickvals":{"dtype":"i4","bdata":"2QcAANoHAADbBwAA3AcAAN0HAADeBwAA3wcAAOAHAADhBwAA4gcAAOMHAADkBwAA5QcAAOYHAADnBwAA6AcAAA=="},"range":[2008.5,2024.5]},"legend":{"title":{"text":"Temas"}},"title":{"text":"Evoluci\u00f3n de la Cantidad de Tesinas por Tema Dominante (2009-2024)"},"yaxis":{"title":{"text":"N\u00famero de Tesinas"}},"hovermode":"x unified","height":550,"hoverdistance":50},                        {"responsive": true}                    )                };            </script>        </div>
<script type="text/javascript">
(function() {
    var gd = document.getElementById('8d17b75a-710c-437f-bfb7-e9f2abb92f24');
    var original_opacities = {};
    gd.on('plotly_click', function(data) {
        if (!data.points || data.points.length === 0) return;
        var clicked_trace_index = data.points[0].curveNumber;
        var new_layout_update = {};
        var current_opacity = gd.data[clicked_trace_index].opacity; // Puede ser undefined si es la primera vez
        // Si todas las l�neas est�n atenuadas y clicamos una destacada (opacidad 1), o si est� aislada
        // O si la traza clicada ya est� atenuada y queremos destacarla
        var all_atenuated = true;
        for(var i=0; i < gd.data.length; i++){
            if(gd.data[i].opacity === 1){ // Si al menos una tiene opacidad 1 (no est� atenuada)
                all_atenuated = false;
                break;
            }
        }
        if (all_atenuated || (current_opacity === 1 && Object.keys(original_opacities).length > 0)) {
            // Si todas est�n atenuadas, o si hacemos clic en una ya destacada mientras otras est�n atenuadas
            // restauramos todo a la normalidad
            for (var i = 0; i < gd.data.length; i++) {
                new_layout_update['data[' + i + '].opacity'] = 1;
            }
            original_opacities = {}; // Resetear las opacidades guardadas
        } else {
            // Si no todas est�n atenuadas, o queremos aislar una nueva l�nea
            for (var i = 0; i < gd.data.length; i++) {
                if (i === clicked_trace_index) {
                    new_layout_update['data[' + i + '].opacity'] = 1;
                } else {
                    original_opacities[i] = gd.data[i].opacity || 1; // Guardar opacidad original, o 1 si no est� definida
                    new_layout_update['data[' + i + '].opacity'] = 0.2;
                }
            }
        }
        Plotly.relayout(gd, new_layout_update);
    });
})();
</script>
                <h5 style="text-align:center; color:#2c3e50;">Autora: Lic. Badano María Candela</h5>
</body>
</html>