<html>
    <head> <title>Red de Dirección, Tema y Áreas de estudio: Tesinas de la Licenciatura en Turismo (DGyT-UNS)</title>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script src="lib/bindings/utils.js"></script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
        
<center>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 100%;
                 height: 750px;
                 background-color: #ffffff;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             
             #loadingBar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width: 100%;
                 height: 750px;
                 background-color:rgba(200,200,200,0.8);
                 -webkit-transition: all 0.5s ease;
                 -moz-transition: all 0.5s ease;
                 -ms-transition: all 0.5s ease;
                 -o-transition: all 0.5s ease;
                 transition: all 0.5s ease;
                 opacity:1;
             }

             #bar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width:20px;
                 height:20px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border-radius:11px;
                 border:2px solid rgba(30,30,30,0.05);
                 background: rgb(0, 173, 246); /* Old browsers */
                 box-shadow: 2px 0px 4px rgba(0,0,0,0.4);
             }

             #border {
                 position:absolute;
                 top:10px;
                 left:10px;
                 width:500px;
                 height:23px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 box-shadow: 0px 0px 4px rgba(0,0,0,0.2);
                 border-radius:10px;
             }

             #text {
                 position:absolute;
                 top:8px;
                 left:530px;
                 width:30px;
                 height:50px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 font-size:22px;
                 color: #000000;
             }

             div.outerBorder {
                 position:relative;
                 top:400px;
                 width:600px;
                 height:44px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border:8px solid rgba(0,0,0,0.1);
                 background: rgb(252,252,252); /* Old browsers */
                 background: -moz-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%, rgba(237,237,237,1) 100%); /* FF3.6+ */
                 background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%,rgba(252,252,252,1)), color-stop(100%,rgba(237,237,237,1))); /* Chrome,Safari4+ */
                 background: -webkit-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Chrome10+,Safari5.1+ */
                 background: -o-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Opera 11.10+ */
                 background: -ms-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* IE10+ */
                 background: linear-gradient(to bottom,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* W3C */
                 filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#fcfcfc', endColorstr='#ededed',GradientType=0 ); /* IE6-9 */
                 border-radius:72px;
                 box-shadow: 0px 0px 10px rgba(0,0,0,0.2);
             }
             

             

             
        </style>
    </head>


    <body>
        <h2 style="text-align:center; color:#2c3e50;">Red de Dirección, Tema y Áreas de estudio: Tesinas de la Licenciatura en Turismo (DGyT-UNS)</h2>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
    <h7> El gráfico muestra las principales líneas temáticas abordadas en las tesinas vinculadas con los directores y áreas de estudio predominantes.</h7>
        <ul>
            <li>Los puntos representan los directores, las líneas temáticas y las áreas de estudio.</li>
            <li>Los enlaces entre los puntos representan la relación entre los directores, las líneas temáticas y las áreas de estudio.</li>
            <li>El color de los puntos indica la categoría a la que pertenecen: verde para líneas temáticas, celeste para directores y rosa para áreas de estudio.</li>
        </ul>            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>

        </div>

        
            <div id="loadingBar">
              <div class="outerBorder">
                <div id="text">0%</div>
                <div id="border">
                  <div id="bar"></div>
                </div>
              </div>
            </div>
        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Haag, Mar\u00eda Isabel", "label": "Haag, Mar\u00eda Isabel", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightgreen", "font": {"color": "black"}, "id": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "label": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "shape": "dot", "title": "Tema dominante"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "COLONIA SANTA MARIA", "label": "COLONIA SANTA MARIA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rodr\u00edguez, Cecilia Alejandra", "label": "Rodr\u00edguez, Cecilia Alejandra", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightgreen", "font": {"color": "black"}, "id": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "label": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "shape": "dot", "title": "Tema dominante"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "PUAN", "label": "PUAN", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightgreen", "font": {"color": "black"}, "id": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano", "label": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano", "shape": "dot", "title": "Tema dominante"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "CORONEL DORREGO", "label": "CORONEL DORREGO", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Arocena, Mar\u00eda Julia", "label": "Arocena, Mar\u00eda Julia", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "BAHIA BLANCA", "label": "BAHIA BLANCA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pinassi, Andr\u00e9s", "label": "Pinassi, Andr\u00e9s", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightgreen", "font": {"color": "black"}, "id": "Turismo cultural y desarrollo local", "label": "Turismo cultural y desarrollo local", "shape": "dot", "title": "Tema dominante"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "RIVERA", "label": "RIVERA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Geraldi, Alejandra", "label": "Geraldi, Alejandra", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightgreen", "font": {"color": "black"}, "id": "Oferta de turismo rural y urbano", "label": "Oferta de turismo rural y urbano", "shape": "dot", "title": "Tema dominante"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "CIUDAD AUTONOMA DE BUENOS AIRES", "label": "CIUDAD AUTONOMA DE BUENOS AIRES", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gallucci, Soledad", "label": "Gallucci, Soledad", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "SIERRA DE LA VENTANA", "label": "SIERRA DE LA VENTANA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pascale, Juan Carlos", "label": "Pascale, Juan Carlos", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightgreen", "font": {"color": "black"}, "id": "Turismo alternativo y cicloturismo", "label": "Turismo alternativo y cicloturismo", "shape": "dot", "title": "Tema dominante"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "INDIO RICO", "label": "INDIO RICO", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gil, Valeria", "label": "Gil, Valeria", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightgreen", "font": {"color": "black"}, "id": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas", "label": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas", "shape": "dot", "title": "Tema dominante"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "LA ARGENTINA", "label": "LA ARGENTINA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "ARGENTINA", "label": "ARGENTINA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightgreen", "font": {"color": "black"}, "id": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades", "label": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades", "shape": "dot", "title": "Tema dominante"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "El\u00edas, Silvina", "label": "El\u00edas, Silvina", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "BARRIO UNIVERSITARIO", "label": "BARRIO UNIVERSITARIO", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Urriza, Guillermina", "label": "Urriza, Guillermina", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "PUERTO MADRYN", "label": "PUERTO MADRYN", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gonz\u00e1lez Casey, Jimena", "label": "Gonz\u00e1lez Casey, Jimena", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightgreen", "font": {"color": "black"}, "id": "Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales", "label": "Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales", "shape": "dot", "title": "Tema dominante"}, {"color": "lightgreen", "font": {"color": "black"}, "id": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico", "label": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico", "shape": "dot", "title": "Tema dominante"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Monachesi, Alejandra Marina", "label": "Monachesi, Alejandra Marina", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "EL CAMPITO", "label": "EL CAMPITO", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightgreen", "font": {"color": "black"}, "id": "Patrimonio cultural y su puesta en valor", "label": "Patrimonio cultural y su puesta en valor", "shape": "dot", "title": "Tema dominante"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "CABILDO", "label": "CABILDO", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Schenkel, Erica", "label": "Schenkel, Erica", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "VILLA IRIS", "label": "VILLA IRIS", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fittipaldi, Rosa", "label": "Fittipaldi, Rosa", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "CARHUE", "label": "CARHUE", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Leonardi, Viviana", "label": "Leonardi, Viviana", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightgreen", "font": {"color": "black"}, "id": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos", "label": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos", "shape": "dot", "title": "Tema dominante"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "SUDOESTE BONAERENSE", "label": "SUDOESTE BONAERENSE", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Murello, Daniela", "label": "Murello, Daniela", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "VILLA MITRE", "label": "VILLA MITRE", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "MIRAMAR", "label": "MIRAMAR", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mart\u00edn Varisto, Yanel", "label": "Mart\u00edn Varisto, Yanel", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightgreen", "font": {"color": "black"}, "id": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico", "label": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico", "shape": "dot", "title": "Tema dominante"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "DEL VALLE", "label": "DEL VALLE", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "PEHUEN CO", "label": "PEHUEN CO", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Larreche, Jos\u00e9 Ignacio", "label": "Larreche, Jos\u00e9 Ignacio", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Guerrero, Ana L\u00eda", "label": "Guerrero, Ana L\u00eda", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightgreen", "font": {"color": "black"}, "id": "Turismo de eventos y destinos costeros", "label": "Turismo de eventos y destinos costeros", "shape": "dot", "title": "Tema dominante"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Vaquero, Mar\u00eda del Carmen", "label": "Vaquero, Mar\u00eda del Carmen", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "LA HOLANDA", "label": "LA HOLANDA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "VILLA AMANCAY", "label": "VILLA AMANCAY", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "VALLE DE CURA MALAL", "label": "VALLE DE CURA MALAL", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Jonke, Brenda", "label": "Jonke, Brenda", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Bustos Cara, Roberto", "label": "Bustos Cara, Roberto", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "VIEDMA", "label": "VIEDMA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rosake, Paola", "label": "Rosake, Paola", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "PARQUE NOROESTE", "label": "PARQUE NOROESTE", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "PUNTA ALTA", "label": "PUNTA ALTA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ercolani, Patricia", "label": "Ercolani, Patricia", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "NECOCHEA", "label": "NECOCHEA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "CHOELE CHOEL", "label": "CHOELE CHOEL", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "SANTA ROSA", "label": "SANTA ROSA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rojas, Mara", "label": "Rojas, Mara", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "ESTANCIA LA DULCE", "label": "ESTANCIA LA DULCE", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "ING. WHITE", "label": "ING. WHITE", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "MAR DEL PLATA", "label": "MAR DEL PLATA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "PARQUE DE LA INDEPENDENCIA", "label": "PARQUE DE LA INDEPENDENCIA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Doiny Cabr\u00e9, Pedro Crist\u00f3bal", "label": "Doiny Cabr\u00e9, Pedro Crist\u00f3bal", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Lorda, Mar\u00eda Amalia", "label": "Lorda, Mar\u00eda Amalia", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "AREA NATURAL PROTEGIDA CALETA DE LOS LOROS-POZO SALADO-PUNTA MEJILLON", "label": "AREA NATURAL PROTEGIDA CALETA DE LOS LOROS-POZO SALADO-PUNTA MEJILLON", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "GAIMAN", "label": "GAIMAN", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "P\u00e9rez, Mar\u00eda In\u00e9s", "label": "P\u00e9rez, Mar\u00eda In\u00e9s", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "PARTIDO DE PATAGONES", "label": "PARTIDO DE PATAGONES", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "NO DETECTADO", "label": "NO DETECTADO", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "JACINTO ARAUZ", "label": "JACINTO ARAUZ", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "INGENIERO WHITE", "label": "INGENIERO WHITE", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "COMARCA VIEDMA-PATAGONES", "label": "COMARCA VIEDMA-PATAGONES", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Martin, Cecilia", "label": "Martin, Cecilia", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Zingoni, Jos\u00e9 Mar\u00eda", "label": "Zingoni, Jos\u00e9 Mar\u00eda", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Visciarelli, Stella Maris", "label": "Visciarelli, Stella Maris", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "PARQUE NACIONAL LANIN", "label": "PARQUE NACIONAL LANIN", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "CORONEL PRINGLES", "label": "CORONEL PRINGLES", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "EPECUEN", "label": "EPECUEN", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Trellini, Mauro", "label": "Trellini, Mauro", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "CORONEL SUAREZ", "label": "CORONEL SUAREZ", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "CARMEN DE PATAGONES", "label": "CARMEN DE PATAGONES", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "MONTE HERMOSO", "label": "MONTE HERMOSO", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "BUENOS AIRES", "label": "BUENOS AIRES", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "TRES ARROYOS", "label": "TRES ARROYOS", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Speake, Mar\u00eda \u00c1ngeles", "label": "Speake, Mar\u00eda \u00c1ngeles", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "SUDESTE PAMPEANO", "label": "SUDESTE PAMPEANO", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "USHUAIA", "label": "USHUAIA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Tonellotto, Sandra", "label": "Tonellotto, Sandra", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Matamala, Romina", "label": "Matamala, Romina", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "BASE NAVAL PUERTO BELGRANO", "label": "BASE NAVAL PUERTO BELGRANO", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "AREA NATURAL PROTEGIDA PENINSULA VALDES", "label": "AREA NATURAL PROTEGIDA PENINSULA VALDES", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "BAHIA SAN BLAS", "label": "BAHIA SAN BLAS", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "VILLA DEL MAR", "label": "VILLA DEL MAR", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "PIGUE", "label": "PIGUE", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "JUAN COUSTE", "label": "JUAN COUSTE", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Wojszko, Mar\u00eda Celina", "label": "Wojszko, Mar\u00eda Celina", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "LA COLINA", "label": "LA COLINA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "SAN MIGUEL ARC\u00c1NGEL Y ESTEBAN AGUST\u00cdN GASC\u00d3N", "label": "SAN MIGUEL ARC\u00c1NGEL Y ESTEBAN AGUST\u00cdN GASC\u00d3N", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "PLAYAS DORADAS", "label": "PLAYAS DORADAS", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "MACACH\u00cdN", "label": "MACACH\u00cdN", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "PARTIDO DE VILLARINO", "label": "PARTIDO DE VILLARINO", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "REGI\u00d3N TIERRA DEL CAWEL (LA PAMPA)", "label": "REGI\u00d3N TIERRA DEL CAWEL (LA PAMPA)", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "CORONEL ROSALES", "label": "CORONEL ROSALES", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "BELEN", "label": "BELEN", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Nieto, Mar\u00eda Bel\u00e9n", "label": "Nieto, Mar\u00eda Bel\u00e9n", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "QUEQUEN", "label": "QUEQUEN", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "EL PARQUE", "label": "EL PARQUE", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "BARILOCHE", "label": "BARILOCHE", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Zuccarini, Luisina", "label": "Zuccarini, Luisina", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "GENERAL ACHA", "label": "GENERAL ACHA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Estrada, Mar\u00eda Emilia", "label": "Estrada, Mar\u00eda Emilia", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Tanana, Ariadna", "label": "Tanana, Ariadna", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "LA COLONIA", "label": "LA COLONIA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "BARRIO VILLA ROSAS", "label": "BARRIO VILLA ROSAS", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "LA PAMPA", "label": "LA PAMPA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Caruso, Mar\u00eda Joselina", "label": "Caruso, Mar\u00eda Joselina", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "RESERVA MUNICIPAL COSTERA BAH\u00cdA BLANCA", "label": "RESERVA MUNICIPAL COSTERA BAH\u00cdA BLANCA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "BODEGA VI\u00d1A DEL CERNO Y BODEGA RESTAURANTE FIL\u00d3SOFOS", "label": "BODEGA VI\u00d1A DEL CERNO Y BODEGA RESTAURANTE FIL\u00d3SOFOS", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Kraser, Mar\u00eda Bel\u00e9n", "label": "Kraser, Mar\u00eda Bel\u00e9n", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "CIPOLLETTI", "label": "CIPOLLETTI", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "CORDOBA", "label": "CORDOBA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "COMARCA TUR\u00cdSTICA SIERRAS DE LA VENTANA", "label": "COMARCA TUR\u00cdSTICA SIERRAS DE LA VENTANA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "EL CONDOR", "label": "EL CONDOR", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "SAN ANTONIO OESTE", "label": "SAN ANTONIO OESTE", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "GUAMINI", "label": "GUAMINI", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Carbone, Mar\u00eda Elizabeth", "label": "Carbone, Mar\u00eda Elizabeth", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "LAS GRUTAS", "label": "LAS GRUTAS", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1ngeles, Guillermo Ra\u00fal", "label": "\u00c1ngeles, Guillermo Ra\u00fal", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "RESERVA NATURAL PRIVADA SIERRAS GRANDES", "label": "RESERVA NATURAL PRIVADA SIERRAS GRANDES", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "GUATRACH\u00c9", "label": "GUATRACH\u00c9", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Badano, Mar\u00eda Candela", "label": "Badano, Mar\u00eda Candela", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "RESERVA PROVINCIAL PARQUE LURO", "label": "RESERVA PROVINCIAL PARQUE LURO", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "TRENQUE LAUQUEN", "label": "TRENQUE LAUQUEN", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "WINIFREDA", "label": "WINIFREDA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Fern\u00e1ndez, Mar\u00eda del Rosario", "label": "Fern\u00e1ndez, Mar\u00eda del Rosario", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pasciaroni, Carolina", "label": "Pasciaroni, Carolina", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "PUEBLO SAN JOSE", "label": "PUEBLO SAN JOSE", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "COMARCA DEL COLORADO", "label": "COMARCA DEL COLORADO", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "RADA TILLY", "label": "RADA TILLY", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Marenco, Silvia", "label": "Marenco, Silvia", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "lightcoral", "font": {"color": "black"}, "id": "DARREGUEIRA", "label": "DARREGUEIRA", "shape": "dot", "title": "\u00c1rea de estudio"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pupio, Mar\u00eda Alejandra", "label": "Pupio, Mar\u00eda Alejandra", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Litterio, Mario", "label": "Litterio, Mario", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Bagnuolo, Cecilia", "label": "Bagnuolo, Cecilia", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Ches\u00f1evar, Carlos", "label": "Ches\u00f1evar, Carlos", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Mastrandrea, Aldana", "label": "Mastrandrea, Aldana", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Prieto, Mar\u00eda Natalia", "label": "Prieto, Mar\u00eda Natalia", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Poinsot, Flavia", "label": "Poinsot, Flavia", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Laco, Juan Pablo", "label": "Laco, Juan Pablo", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Sereno, Claudia", "label": "Sereno, Claudia", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Michalijos, Mar\u00eda Paula", "label": "Michalijos, Mar\u00eda Paula", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Rosell, Patricia", "label": "Rosell, Patricia", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gambarota, Daniela", "label": "Gambarota, Daniela", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Prieto, Mar\u00eda Bel\u00e9n", "label": "Prieto, Mar\u00eda Bel\u00e9n", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "de Uribe Echevarr\u00eda, Maite", "label": "de Uribe Echevarr\u00eda, Maite", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Espasa, Loreana", "label": "Espasa, Loreana", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Gil, Ver\u00f3nica", "label": "Gil, Ver\u00f3nica", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Larrea, Mart\u00edn", "label": "Larrea, Mart\u00edn", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Noceti, Mar\u00eda Bel\u00e9n", "label": "Noceti, Mar\u00eda Bel\u00e9n", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Lorda, Amalia", "label": "Lorda, Amalia", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Pirillo, Claudio", "label": "Pirillo, Claudio", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Moreno, Ver\u00f3nica", "label": "Moreno, Ver\u00f3nica", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Iparraguirre, Gonzalo", "label": "Iparraguirre, Gonzalo", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "De Miguel, Natalia Andrea", "label": "De Miguel, Natalia Andrea", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}, {"color": "skyblue", "font": {"color": "black"}, "id": "Luisoni, Carlos", "label": "Luisoni, Carlos", "shape": "dot", "title": "Direcci\u00f3n"}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"from": "Haag, Mar\u00eda Isabel", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "COLONIA SANTA MARIA"}, {"from": "Rodr\u00edguez, Cecilia Alejandra", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "PUAN"}, {"from": "Haag, Mar\u00eda Isabel", "to": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano"}, {"from": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano", "to": "CORONEL DORREGO"}, {"from": "Arocena, Mar\u00eda Julia", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "BAHIA BLANCA"}, {"from": "Pinassi, Andr\u00e9s", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Turismo cultural y desarrollo local", "to": "RIVERA"}, {"from": "Geraldi, Alejandra", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "CIUDAD AUTONOMA DE BUENOS AIRES"}, {"from": "Gallucci, Soledad", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "SIERRA DE LA VENTANA"}, {"from": "Pascale, Juan Carlos", "to": "Turismo alternativo y cicloturismo"}, {"from": "Turismo alternativo y cicloturismo", "to": "INDIO RICO"}, {"from": "Gil, Valeria", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas", "to": "LA ARGENTINA"}, {"from": "Rodr\u00edguez, Cecilia Alejandra", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas", "to": "ARGENTINA"}, {"from": "Gil, Valeria", "to": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades"}, {"from": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades", "to": "BAHIA BLANCA"}, {"from": "El\u00edas, Silvina", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas", "to": "BARRIO UNIVERSITARIO"}, {"from": "Gil, Valeria", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Turismo cultural y desarrollo local", "to": "BAHIA BLANCA"}, {"from": "Urriza, Guillermina", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "PUERTO MADRYN"}, {"from": "Gonz\u00e1lez Casey, Jimena", "to": "Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales"}, {"from": "Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales", "to": "SIERRA DE LA VENTANA"}, {"from": "El\u00edas, Silvina", "to": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico"}, {"from": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico", "to": "BAHIA BLANCA"}, {"from": "Monachesi, Alejandra Marina", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "EL CAMPITO"}, {"from": "Haag, Mar\u00eda Isabel", "to": "Patrimonio cultural y su puesta en valor"}, {"from": "Patrimonio cultural y su puesta en valor", "to": "CABILDO"}, {"from": "Schenkel, Erica", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Turismo cultural y desarrollo local", "to": "VILLA IRIS"}, {"from": "Fittipaldi, Rosa", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "CARHUE"}, {"from": "Leonardi, Viviana", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "BAHIA BLANCA"}, {"from": "Haag, Mar\u00eda Isabel", "to": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos"}, {"from": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos", "to": "SUDOESTE BONAERENSE"}, {"from": "Turismo cultural y desarrollo local", "to": "COLONIA SANTA MARIA"}, {"from": "Murello, Daniela", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Arocena, Mar\u00eda Julia", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "VILLA MITRE"}, {"from": "Haag, Mar\u00eda Isabel", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "MIRAMAR"}, {"from": "Mart\u00edn Varisto, Yanel", "to": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"}, {"from": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico", "to": "DEL VALLE"}, {"from": "Turismo cultural y desarrollo local", "to": "PEHUEN CO"}, {"from": "Larreche, Jos\u00e9 Ignacio", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "PEHUEN CO"}, {"from": "Guerrero, Ana L\u00eda", "to": "Turismo de eventos y destinos costeros"}, {"from": "Turismo de eventos y destinos costeros", "to": "PEHUEN CO"}, {"from": "Vaquero, Mar\u00eda del Carmen", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "LA HOLANDA"}, {"from": "Pascale, Juan Carlos", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "VILLA AMANCAY"}, {"from": "Arocena, Mar\u00eda Julia", "to": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"}, {"from": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico", "to": "BAHIA BLANCA"}, {"from": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades", "to": "VALLE DE CURA MALAL"}, {"from": "Jonke, Brenda", "to": "Turismo alternativo y cicloturismo"}, {"from": "Turismo alternativo y cicloturismo", "to": "BAHIA BLANCA"}, {"from": "Bustos Cara, Roberto", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Turismo cultural y desarrollo local", "to": "CABILDO"}, {"from": "Rodr\u00edguez, Cecilia Alejandra", "to": "Patrimonio cultural y su puesta en valor"}, {"from": "Patrimonio cultural y su puesta en valor", "to": "SUDOESTE BONAERENSE"}, {"from": "Pinassi, Andr\u00e9s", "to": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano"}, {"from": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano", "to": "VIEDMA"}, {"from": "Rosake, Paola", "to": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano"}, {"from": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano", "to": "PARQUE NOROESTE"}, {"from": "Larreche, Jos\u00e9 Ignacio", "to": "Turismo alternativo y cicloturismo"}, {"from": "Turismo alternativo y cicloturismo", "to": "PUNTA ALTA"}, {"from": "Rodr\u00edguez, Cecilia Alejandra", "to": "Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales"}, {"from": "Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales", "to": "ARGENTINA"}, {"from": "Pinassi, Andr\u00e9s", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "Ercolani, Patricia", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "Gil, Valeria", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "NECOCHEA"}, {"from": "Rodr\u00edguez, Cecilia Alejandra", "to": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades"}, {"from": "Gil, Valeria", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "CHOELE CHOEL"}, {"from": "Pinassi, Andr\u00e9s", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "SANTA ROSA"}, {"from": "Rojas, Mara", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "ESTANCIA LA DULCE"}, {"from": "Gallucci, Soledad", "to": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades"}, {"from": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades", "to": "SANTA ROSA"}, {"from": "Ercolani, Patricia", "to": "Turismo de eventos y destinos costeros"}, {"from": "Turismo de eventos y destinos costeros", "to": "ARGENTINA"}, {"from": "Mart\u00edn Varisto, Yanel", "to": "Turismo alternativo y cicloturismo"}, {"from": "Turismo alternativo y cicloturismo", "to": "ING. WHITE"}, {"from": "Gil, Valeria", "to": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano"}, {"from": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano", "to": "MAR DEL PLATA"}, {"from": "Jonke, Brenda", "to": "Turismo de eventos y destinos costeros"}, {"from": "Turismo de eventos y destinos costeros", "to": "BAHIA BLANCA"}, {"from": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano", "to": "PARQUE DE LA INDEPENDENCIA"}, {"from": "El\u00edas, Silvina", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "SUDOESTE BONAERENSE"}, {"from": "Doiny Cabr\u00e9, Pedro Crist\u00f3bal", "to": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"}, {"from": "Lorda, Mar\u00eda Amalia", "to": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos"}, {"from": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos", "to": "AREA NATURAL PROTEGIDA CALETA DE LOS LOROS-POZO SALADO-PUNTA MEJILLON"}, {"from": "Jonke, Brenda", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Turismo cultural y desarrollo local", "to": "GAIMAN"}, {"from": "P\u00e9rez, Mar\u00eda In\u00e9s", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Ercolani, Patricia", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "PARTIDO DE PATAGONES"}, {"from": "Gallucci, Soledad", "to": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"}, {"from": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico", "to": "NO DETECTADO"}, {"from": "Larreche, Jos\u00e9 Ignacio", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Gil, Valeria", "to": "Turismo de eventos y destinos costeros"}, {"from": "Turismo de eventos y destinos costeros", "to": "JACINTO ARAUZ"}, {"from": "Arocena, Mar\u00eda Julia", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "CABILDO"}, {"from": "Guerrero, Ana L\u00eda", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Turismo cultural y desarrollo local", "to": "INGENIERO WHITE"}, {"from": "Rosake, Paola", "to": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"}, {"from": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico", "to": "PEHUEN CO"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "COMARCA VIEDMA-PATAGONES"}, {"from": "Martin, Cecilia", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "CHOELE CHOEL"}, {"from": "Zingoni, Jos\u00e9 Mar\u00eda", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "LA ARGENTINA"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "PEHUEN CO"}, {"from": "Visciarelli, Stella Maris", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "SUDOESTE BONAERENSE"}, {"from": "Mart\u00edn Varisto, Yanel", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "BAHIA BLANCA"}, {"from": "Rosake, Paola", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Turismo cultural y desarrollo local", "to": "PARQUE NACIONAL LANIN"}, {"from": "Fittipaldi, Rosa", "to": "Turismo de eventos y destinos costeros"}, {"from": "Turismo de eventos y destinos costeros", "to": "CORONEL PRINGLES"}, {"from": "Rodr\u00edguez, Cecilia Alejandra", "to": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos"}, {"from": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos", "to": "EPECUEN"}, {"from": "Trellini, Mauro", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "P\u00e9rez, Mar\u00eda In\u00e9s", "to": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos"}, {"from": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos", "to": "BAHIA BLANCA"}, {"from": "Gil, Valeria", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Larreche, Jos\u00e9 Ignacio", "to": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico"}, {"from": "Haag, Mar\u00eda Isabel", "to": "Turismo alternativo y cicloturismo"}, {"from": "Turismo alternativo y cicloturismo", "to": "CORONEL SUAREZ"}, {"from": "Pascale, Juan Carlos", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "PARTIDO DE PATAGONES"}, {"from": "Haag, Mar\u00eda Isabel", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Turismo cultural y desarrollo local", "to": "CARMEN DE PATAGONES"}, {"from": "Pinassi, Andr\u00e9s", "to": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"}, {"from": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico", "to": "PARTIDO DE PATAGONES"}, {"from": "El\u00edas, Silvina", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "Murello, Daniela", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "MONTE HERMOSO"}, {"from": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano", "to": "CORONEL SUAREZ"}, {"from": "Turismo alternativo y cicloturismo", "to": "CORONEL DORREGO"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "PUNTA ALTA"}, {"from": "Schenkel, Erica", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "NO DETECTADO"}, {"from": "Urriza, Guillermina", "to": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano"}, {"from": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano", "to": "BUENOS AIRES"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "TRES ARROYOS"}, {"from": "Speake, Mar\u00eda \u00c1ngeles", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Schenkel, Erica", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "SUDESTE PAMPEANO"}, {"from": "Leonardi, Viviana", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "USHUAIA"}, {"from": "Tonellotto, Sandra", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Matamala, Romina", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas", "to": "BASE NAVAL PUERTO BELGRANO"}, {"from": "Schenkel, Erica", "to": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades"}, {"from": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades", "to": "JACINTO ARAUZ"}, {"from": "Rodr\u00edguez, Cecilia Alejandra", "to": "Turismo alternativo y cicloturismo"}, {"from": "Turismo alternativo y cicloturismo", "to": "AREA NATURAL PROTEGIDA PENINSULA VALDES"}, {"from": "Speake, Mar\u00eda \u00c1ngeles", "to": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico"}, {"from": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico", "to": "BAHIA SAN BLAS"}, {"from": "Leonardi, Viviana", "to": "Turismo de eventos y destinos costeros"}, {"from": "Turismo de eventos y destinos costeros", "to": "VILLA DEL MAR"}, {"from": "Fittipaldi, Rosa", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "PIGUE"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "NO DETECTADO"}, {"from": "Patrimonio cultural y su puesta en valor", "to": "JUAN COUSTE"}, {"from": "Arocena, Mar\u00eda Julia", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Rodr\u00edguez, Cecilia Alejandra", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "Gil, Valeria", "to": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "CARMEN DE PATAGONES"}, {"from": "Rosake, Paola", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "INGENIERO WHITE"}, {"from": "Mart\u00edn Varisto, Yanel", "to": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico"}, {"from": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico", "to": "INGENIERO WHITE"}, {"from": "Monachesi, Alejandra Marina", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Arocena, Mar\u00eda Julia", "to": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "CARMEN DE PATAGONES"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "USHUAIA"}, {"from": "Wojszko, Mar\u00eda Celina", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Schenkel, Erica", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "BUENOS AIRES"}, {"from": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades", "to": "PARQUE DE LA INDEPENDENCIA"}, {"from": "Jonke, Brenda", "to": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades"}, {"from": "Monachesi, Alejandra Marina", "to": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico"}, {"from": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico", "to": "LA COLINA"}, {"from": "Rodr\u00edguez, Cecilia Alejandra", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "VILLA DEL MAR"}, {"from": "Turismo cultural y desarrollo local", "to": "SAN MIGUEL ARC\u00c1NGEL Y ESTEBAN AGUST\u00cdN GASC\u00d3N"}, {"from": "Jonke, Brenda", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "PLAYAS DORADAS"}, {"from": "Matamala, Romina", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "MACACH\u00cdN"}, {"from": "Rodr\u00edguez, Cecilia Alejandra", "to": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"}, {"from": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico", "to": "EPECUEN"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "PARTIDO DE VILLARINO"}, {"from": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades", "to": "SIERRA DE LA VENTANA"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "SIERRA DE LA VENTANA"}, {"from": "Vaquero, Mar\u00eda del Carmen", "to": "Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales"}, {"from": "Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales", "to": "REGI\u00d3N TIERRA DEL CAWEL (LA PAMPA)"}, {"from": "Matamala, Romina", "to": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano"}, {"from": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano", "to": "CORONEL ROSALES"}, {"from": "Jonke, Brenda", "to": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "BELEN"}, {"from": "Nieto, Mar\u00eda Bel\u00e9n", "to": "Patrimonio cultural y su puesta en valor"}, {"from": "Patrimonio cultural y su puesta en valor", "to": "QUEQUEN"}, {"from": "Rosake, Paola", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "EL PARQUE"}, {"from": "Turismo alternativo y cicloturismo", "to": "BARILOCHE"}, {"from": "Schenkel, Erica", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas", "to": "VIEDMA"}, {"from": "Arocena, Mar\u00eda Julia", "to": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos"}, {"from": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos", "to": "SIERRA DE LA VENTANA"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "CORONEL SUAREZ"}, {"from": "Zuccarini, Luisina", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "GENERAL ACHA"}, {"from": "Haag, Mar\u00eda Isabel", "to": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades"}, {"from": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades", "to": "SUDOESTE BONAERENSE"}, {"from": "Estrada, Mar\u00eda Emilia", "to": "Turismo alternativo y cicloturismo"}, {"from": "Turismo alternativo y cicloturismo", "to": "CORONEL PRINGLES"}, {"from": "Tanana, Ariadna", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Turismo cultural y desarrollo local", "to": "LA COLONIA"}, {"from": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano", "to": "CORONEL PRINGLES"}, {"from": "Mart\u00edn Varisto, Yanel", "to": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano"}, {"from": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano", "to": "BARRIO VILLA ROSAS"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "LA PAMPA"}, {"from": "Caruso, Mar\u00eda Joselina", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "RESERVA MUNICIPAL COSTERA BAH\u00cdA BLANCA"}, {"from": "Pinassi, Andr\u00e9s", "to": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades"}, {"from": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades", "to": "BODEGA VI\u00d1A DEL CERNO Y BODEGA RESTAURANTE FIL\u00d3SOFOS"}, {"from": "Arocena, Mar\u00eda Julia", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas", "to": "SIERRA DE LA VENTANA"}, {"from": "Tanana, Ariadna", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "CARHUE"}, {"from": "Kraser, Mar\u00eda Bel\u00e9n", "to": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico"}, {"from": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico", "to": "SIERRA DE LA VENTANA"}, {"from": "Monachesi, Alejandra Marina", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "CIPOLLETTI"}, {"from": "Rodr\u00edguez, Cecilia Alejandra", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Turismo cultural y desarrollo local", "to": "MONTE HERMOSO"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "ARGENTINA"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "CORDOBA"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "COMARCA TUR\u00cdSTICA SIERRAS DE LA VENTANA"}, {"from": "Turismo de eventos y destinos costeros", "to": "EL CONDOR"}, {"from": "Larreche, Jos\u00e9 Ignacio", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "PEHUEN CO"}, {"from": "Pinassi, Andr\u00e9s", "to": "Patrimonio cultural y su puesta en valor"}, {"from": "Patrimonio cultural y su puesta en valor", "to": "SAN ANTONIO OESTE"}, {"from": "Haag, Mar\u00eda Isabel", "to": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"}, {"from": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico", "to": "GUAMINI"}, {"from": "P\u00e9rez, Mar\u00eda In\u00e9s", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "Trellini, Mauro", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Vaquero, Mar\u00eda del Carmen", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Carbone, Mar\u00eda Elizabeth", "to": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico"}, {"from": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico", "to": "TRES ARROYOS"}, {"from": "Turismo de eventos y destinos costeros", "to": "SANTA ROSA"}, {"from": "Zuccarini, Luisina", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "EL CONDOR"}, {"from": "Caruso, Mar\u00eda Joselina", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas", "to": "LAS GRUTAS"}, {"from": "Haag, Mar\u00eda Isabel", "to": "Turismo de eventos y destinos costeros"}, {"from": "\u00c1ngeles, Guillermo Ra\u00fal", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "RESERVA NATURAL PRIVADA SIERRAS GRANDES"}, {"from": "Rojas, Mara", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Jonke, Brenda", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "GUATRACH\u00c9"}, {"from": "Carbone, Mar\u00eda Elizabeth", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas", "to": "BAHIA BLANCA"}, {"from": "Patrimonio cultural y su puesta en valor", "to": "BUENOS AIRES"}, {"from": "Badano, Mar\u00eda Candela", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Gallucci, Soledad", "to": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos"}, {"from": "Gil, Valeria", "to": "Patrimonio cultural y su puesta en valor"}, {"from": "Patrimonio cultural y su puesta en valor", "to": "RESERVA PROVINCIAL PARQUE LURO"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "TRENQUE LAUQUEN"}, {"from": "Turismo alternativo y cicloturismo", "to": "EL CONDOR"}, {"from": "Vaquero, Mar\u00eda del Carmen", "to": "Patrimonio cultural y su puesta en valor"}, {"from": "Patrimonio cultural y su puesta en valor", "to": "BAHIA BLANCA"}, {"from": "Leonardi, Viviana", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Gil, Valeria", "to": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos"}, {"from": "Patrimonio cultural y su puesta en valor", "to": "CORONEL DORREGO"}, {"from": "Pinassi, Andr\u00e9s", "to": "Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales"}, {"from": "Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales", "to": "WINIFREDA"}, {"from": "Fern\u00e1ndez, Mar\u00eda del Rosario", "to": "Turismo alternativo y cicloturismo"}, {"from": "Turismo alternativo y cicloturismo", "to": "VILLA DEL MAR"}, {"from": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades", "to": "PARTIDO DE PATAGONES"}, {"from": "Pasciaroni, Carolina", "to": "Turismo de eventos y destinos costeros"}, {"from": "Zingoni, Jos\u00e9 Mar\u00eda", "to": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"}, {"from": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico", "to": "PUEBLO SAN JOSE"}, {"from": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos", "to": "COMARCA DEL COLORADO"}, {"from": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos", "to": "RADA TILLY"}, {"from": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico", "to": "BUENOS AIRES"}, {"from": "Marenco, Silvia", "to": "Patrimonio cultural y su puesta en valor"}, {"from": "Patrimonio cultural y su puesta en valor", "to": "DARREGUEIRA"}, {"from": "Guerrero, Ana L\u00eda", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas", "to": "NO DETECTADO"}, {"from": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial", "to": "EL CONDOR"}, {"from": "Jonke, Brenda", "to": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"}, {"from": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico", "to": "ARGENTINA"}, {"from": "Vaquero, Mar\u00eda del Carmen", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Oferta de turismo rural y urbano", "to": "PIGUE"}, {"from": "Geraldi, Alejandra", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Pascale, Juan Carlos", "to": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano"}, {"from": "Zingoni, Jos\u00e9 Mar\u00eda", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Mart\u00edn Varisto, Yanel", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Mart\u00edn Varisto, Yanel", "to": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades"}, {"from": "Leonardi, Viviana", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Gallucci, Soledad", "to": "Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales"}, {"from": "Geraldi, Alejandra", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "Gallucci, Soledad", "to": "Turismo de eventos y destinos costeros"}, {"from": "Gil, Valeria", "to": "Turismo alternativo y cicloturismo"}, {"from": "Pupio, Mar\u00eda Alejandra", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Schenkel, Erica", "to": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano"}, {"from": "Schenkel, Erica", "to": "Turismo alternativo y cicloturismo"}, {"from": "Litterio, Mario", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Ercolani, Patricia", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Bagnuolo, Cecilia", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Ches\u00f1evar, Carlos", "to": "Turismo de eventos y destinos costeros"}, {"from": "Guerrero, Ana L\u00eda", "to": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades"}, {"from": "Matamala, Romina", "to": "Turismo alternativo y cicloturismo"}, {"from": "Mastrandrea, Aldana", "to": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano"}, {"from": "Speake, Mar\u00eda \u00c1ngeles", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "Prieto, Mar\u00eda Natalia", "to": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano"}, {"from": "Poinsot, Flavia", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Ercolani, Patricia", "to": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"}, {"from": "Kraser, Mar\u00eda Bel\u00e9n", "to": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos"}, {"from": "Laco, Juan Pablo", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Sereno, Claudia", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Guerrero, Ana L\u00eda", "to": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"}, {"from": "Michalijos, Mar\u00eda Paula", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Rosell, Patricia", "to": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"}, {"from": "Bustos Cara, Roberto", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Guerrero, Ana L\u00eda", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "Murello, Daniela", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "Ercolani, Patricia", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Geraldi, Alejandra", "to": "Turismo de eventos y destinos costeros"}, {"from": "Sereno, Claudia", "to": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos"}, {"from": "Schenkel, Erica", "to": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"}, {"from": "Ercolani, Patricia", "to": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano"}, {"from": "Gambarota, Daniela", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "Marenco, Silvia", "to": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano"}, {"from": "Larreche, Jos\u00e9 Ignacio", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Trellini, Mauro", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Prieto, Mar\u00eda Bel\u00e9n", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "de Uribe Echevarr\u00eda, Maite", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Speake, Mar\u00eda \u00c1ngeles", "to": "Turismo alternativo y cicloturismo"}, {"from": "Matamala, Romina", "to": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico"}, {"from": "Pascale, Juan Carlos", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "Mastrandrea, Aldana", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Espasa, Loreana", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "Bustos Cara, Roberto", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "Gil, Ver\u00f3nica", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "El\u00edas, Silvina", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Mart\u00edn Varisto, Yanel", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "Larrea, Mart\u00edn", "to": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico"}, {"from": "Tonellotto, Sandra", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Pinassi, Andr\u00e9s", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "de Uribe Echevarr\u00eda, Maite", "to": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades"}, {"from": "Kraser, Mar\u00eda Bel\u00e9n", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "de Uribe Echevarr\u00eda, Maite", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "Caruso, Mar\u00eda Joselina", "to": "An\u00e1lisis de turismo cultural y patrimonial"}, {"from": "Geraldi, Alejandra", "to": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"}, {"from": "Haag, Mar\u00eda Isabel", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "de Uribe Echevarr\u00eda, Maite", "to": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano"}, {"from": "Litterio, Mario", "to": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos"}, {"from": "Rosake, Paola", "to": "Patrimonio cultural y su puesta en valor"}, {"from": "Gallucci, Soledad", "to": "Turismo alternativo y cicloturismo"}, {"from": "Pinassi, Andr\u00e9s", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Gallucci, Soledad", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Speake, Mar\u00eda \u00c1ngeles", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Noceti, Mar\u00eda Bel\u00e9n", "to": "Turismo cultural y desarrollo local"}, {"from": "Zingoni, Jos\u00e9 Mar\u00eda", "to": "Turismo ferroviario y patrimonio urbano"}, {"from": "Ercolani, Patricia", "to": "Turismo y comunicaci\u00f3n en ciudades"}, {"from": "Zingoni, Jos\u00e9 Mar\u00eda", "to": "Revalorizaci\u00f3n del patrimonio cultural e hist\u00f3rico"}, {"from": "Sereno, Claudia", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Lorda, Amalia", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "El\u00edas, Silvina", "to": "Turismo de eventos y destinos costeros"}, {"from": "Pirillo, Claudio", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Zingoni, Jos\u00e9 Mar\u00eda", "to": "Patrimonio cultural y su puesta en valor"}, {"from": "Tanana, Ariadna", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Moreno, Ver\u00f3nica", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Iparraguirre, Gonzalo", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Fittipaldi, Rosa", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Gil, Ver\u00f3nica", "to": "Patrimonio cultural y su puesta en valor"}, {"from": "Gallucci, Soledad", "to": "Oferta de turismo rural y urbano"}, {"from": "De Miguel, Natalia Andrea", "to": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos"}, {"from": "Speake, Mar\u00eda \u00c1ngeles", "to": "Patrimonio cultural y su puesta en valor"}, {"from": "Arocena, Mar\u00eda Julia", "to": "Patrimonio cultural y su puesta en valor"}, {"from": "Pasciaroni, Carolina", "to": "Desarrollo local y an\u00e1lisis de destinos tur\u00edsticos"}, {"from": "Zingoni, Jos\u00e9 Mar\u00eda", "to": "Turismo rural y accesibilidad en parques nacionales"}, {"from": "Guerrero, Ana L\u00eda", "to": "Calidad percibida en servicios tur\u00edsticos"}, {"from": "Gallucci, Soledad", "to": "Patrimonio tur\u00edstico en provincias argentinas"}, {"from": "Luisoni, Carlos", "to": "Espacios culturales y desarrollo tur\u00edstico"}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": true,
        "forceAtlas2Based": {
            "avoidOverlap": 0,
            "centralGravity": 0.01,
            "damping": 0.4,
            "gravitationalConstant": -50,
            "springConstant": 0.08,
            "springLength": 100
        },
        "solver": "forceAtlas2Based",
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  


                  
                      network.on("stabilizationProgress", function(params) {
                          document.getElementById('loadingBar').removeAttribute("style");
                          var maxWidth = 496;
                          var minWidth = 20;
                          var widthFactor = params.iterations/params.total;
                          var width = Math.max(minWidth,maxWidth * widthFactor);
                          document.getElementById('bar').style.width = width + 'px';
                          document.getElementById('text').innerHTML = Math.round(widthFactor*100) + '%';
                      });
                      network.once("stabilizationIterationsDone", function() {
                          document.getElementById('text').innerHTML = '100%';
                          document.getElementById('bar').style.width = '496px';
                          document.getElementById('loadingBar').style.opacity = 0;
                          // really clean the dom element
                          setTimeout(function () {document.getElementById('loadingBar').style.display = 'none';}, 500);
                      });
                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
        
        <footer class="text-center mt-8 text-slate-500 text-sm">
            <p>Resultados correspondientes al trabajo final de carrera de la Especialización en Big Data y Análisis de Datos Estratégicos - UCASAL</p>
            <p>© 2025 - “Un viaje por la producción académica universitaria: Tesinas de la Licenciatura en Turismo del Departamento de Geografía y Turismo de la Universidad Nacional del Sur, provincia de Buenos Aires”</p>
        </footer>
        <h5 style="text-align:center; color:#2c3e50;">Autora: Lic. Badano María Candela</h5>
    </body>
</html>